DenQ爸爸 ft. JYP爸爸 無人講？連登已死

💘✊🏼

嚴正聲明：

DenQ爸爸唔系比missP同email挽嗰個藍絲

顏值爆表...

小妹有少少moist...

💘✊🏼‎

行勳post

堆💘✊🏼

拉‎